環保人士呢期係咪都會走一次性口罩，用重用既布口罩？

呢期唔會話俾你聽佢係環保人士

有肺炎就唔需要環保了

最近唔見有環保人士出黎遣責食堂，餐飲業鼓勵外賣？

環保只係一個口號
用黎呃9人捐錢

即棄就即棄啦乜撚一次性呀！

串撚佢地卜街，走罩呀唔該

性你老母即棄

搞走塑班撚樣去左邊?

如果中左招仲點環保，梗係戴返醫療罩